====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: J ' ai vite compris , à ma grande surprise , que ces évidences étaient loin d ' être partagées , et que la « région capitale » ressemblait plus à un paquebot rempli de passagers clandestins (chacun essayant de tirer les avantages qu ' il pouvait de la dynamique métropolitaine) qu ' à un vaisseau ayant un pilote à bord et un cap en vue .
Tokens having emotion: [ surprise ]
Lemmas having emotion: [ surprise ]
Categories of the emotion lemmas: [ surprise ]


====== Text Level Features ======

Tokens having emotion: [ surprise ]
Lemmas having emotion: [ surprise ]
Category of the emotion lemmas: [ surprise ]
Total emotion lemma counts: 1

